我女朋友成日挽狗公

話説我女朋友成日都被人flirt, 尤其係ig會被啲狗公inbox。但佢又好誠實咁同我講曬佢被人撩嘅過程，心裏面好忐忑。一方面唔想禁住佢，好似控制住佢咁。另一方面，我又覺得佢咁樣做好唔甘心，好眼怨。

大家點睇

等到某一日出現一個又有錢又型過你嘅

挽你老母on9仔

對唔住 ching

改正十次
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩

圖呢？

5p狗

扑過未

無架喇 佢成日挽留d狗公